老女人阿旦鄧洢玲今年又出寫真

32E鄧洢玲（阿旦）也加入今年寫真戰，但今年並非獨自出書，而是跟其他五女，即陳煦凝、張沛樂、黃可盈、馬俊怡、趙詠瑤和硯秋一齊出《私圖》，宅男買一本書，就可欣賞到六女的私圖。

對於今次出書，阿旦今日接受《蘋果》電話訪問時：「其實今次影嘅相集，真係無心插柳！因為同攝影師真係好老友，每次有新project或新idea，都會想搵佢影相。平時自己平台或者製作一個節目嘅版面，可能只需要用一、兩張相就OK！不過影完輯相出嚟，發覺仲有好多相都好靚，唔share出嚟又好浪費，所以攝影師就提議用我嘅相結集成相集！好似《私圖》嘅封面，係我生日嘅時候同朋友去石垣島玩時影嘅靚相。之前都有好多人叫我出書，但我本身其實冇諗過再出任何相集，但如果今次反應好，我又可以再考慮吓。」

35歲仲未轉到形,仲要靠露肉搵食

咁人地係正呀嘛，係把聲衰啲姐
Btw 法官大人～

我諗今次陽具巴都唔會講得出條女對腳好撚正喇啩

呢幾張好柒 都35碎人仲要chok個含蓄樣懶係唯美咁

都仲係咁好J

佢寫真硬照無咩好睇

佢做節目起碼有D 動態

又要打J啦

見過真人極矮

你咪理，仲J得落就得

無人埋單

隻眼好怪

我可以埋單

要j圖睇佢ig得啦

臭猁狗嚟

好噁心

我屌成世都可以

睇呢D寫真相，都係睇各大P圖技術姐，比錢睇班毒撚醒下啦喂

細個都係睇旦旦大的...

硯秋沙律

跪企含剛剛好

低*

呢個真

佢肯 我相信無連登仔會reject

等我屌柒佢

法官大人

過多三十年後，佢再出寫真

將佢三十年後本寫真
同而家本寫真攞返出黎一齊J

別有一翻風味

唔好逼人表態啦...

冇人埋單 佢性格一定好閪

由我初中果陣已經睇過佢私影
點解佢仲未40歲

由細丁到大

法官大人 我屌

唔肯含，不了

佢得35歲！？我唔撚信
我記得初中一二已經有得J 佢
我都三十歲就31

正到仆街

報假歲數啦屌 我都初中睇

咩老女人
唔好j丫笨

硯秋

滷旦好慘,而家仲要同D o靚妹夾埋先出到寫真.SO SAD.

有冇130？

真係唔會J 佢 sorry

你屌email吧
miss pun同阿旦我可以屌埋你嗰份

寫真其實唔賺錢，只係比人Make下Noise話佢仲有出黎做
R 多D 廣告
依家就算毒撚都唔會買寫真J啦

巴打j開乜
求介紹

痴線我琴晚先話Email比錢我都唔屌

我只求呀旦，miss pun交比你

算係咁啦

慘，仲未上岸

上水要人

好短
第三張

臭痢狗就係用黎屌

利迷

得波，老哂，已經無樣無腳

究竟幾時先有條mk妹流岀呀

牙旦真係打j啟蒙

佢係幾靚 不過太矮 唔好影腳喇

利狗先正

Miss pun真心不了
我係個胸奴都屌唔落
反而email我屌呀

咁獌狗呢？

冇咩好睇

咁都叫老女人? 一啲熟女味都冇

對腳粗短喎

無報細，我朋友同佢同一間中學同級，我朋友今年都係35。

有無50歲 我小學去到出黎做野幾年都仲出緊寫真

想屌

目測 110

老旦是有人要的

年齡數字來姐

你班毒j 無得上架啦

有無手足遲啲會有soft copy版
淨係想J硯秋

好鐘意旦呀
可唔可以出本單飛

隻腳又粗又短 係咪已經p咗架喇

阿感中出咗幾多次？

j 個35歲嘅你對你自己細佬對唔對得着

平時睇開熟女

個名叫得“私圖”都估到係佢出

你哋唔屌，我屌

j你就j啦,你理撚得人幾多歲姐,正咪得囉

沙律

其實今次影嘅相集，真係無心插柳！因為同攝影師真係好老友，每次有新project或新idea

可以有咩新idea
咪除同影咋嘛，咩野咁巴閉

我屌埋你果份

次次見到佢就覺得搵食艱難

連登仔連羅霖都j得落
35歲算得係咩

成熟少少就明中女係有種後生女無既感覺

80歲未

佢幾高

Ching sick ball

嘩，屌你老尾，真係伴我成長

佢唔係做咗按摩店老闆嘅咩？

淨係想買沙律

睇左chok住黎含

再正確d講就係4台d廣告相
唔影新相點去多d飯局

條腿真係

老西餅邊有人睇？

肥撚到

睇佢YouTube介紹日本旅遊嗰啲片把聲好嘔心

阿旦
陳煦凝
張沛樂
黃可盈
馬俊怡
趙詠瑤
硯秋

上面邊個仲係處？
本寫真淨係丁佢哋嗰part

呢個巴打心水清

錯晒風向 上左年齡應該走風騷、狂野、妖艷路線
日本歐美都唔會學佢咁玩

唔好以為我睇唔到wo
btw 對黃可盈最有興趣

馬馬同姓趙既都唔差

咁多布既
冇誠意

織田真子

唔掂，而家真係又肥又矮

x2求阿旦 miss pun你哋屌埋我個份

小學有佢icq
真係時日太快

三個都唔掂喎
by the way Miss Pun 講廣東話都有懶音....

細細個就j呀旦
Miss pun交返比年輕人既一代

粗重野交比我地，你繼續找其他好野

82年扮84年,37喇條老野

搣甩果舖嘢未？

過兩年40路

呢三個要你揀一個 你點揀
我一定揀阿旦 老就老d 但身材正樣ok
miss pun唔係我杯茶
email不提也罷

佢真係84，朋友同佢同一間中學同級，佢15，6歲已經做私影，廿年後35歲好正路

av

咪玩啦J佢
真人好似140都未必有
又矮又唔係靚.......

我會揀十年前嘅阿旦

老雞是冇人要的

佢點解可以拋晒波都唔紅

好撚短

睇錯可欣賞六女的私處

旦旦

老啦
死開啦

眼就一對對嘅 隻係指C眼?

難怪咁欲求不滿，同李蜜桃一樣

對腳短到

最記得佢話搞野嘈親人 應該轉唔到型啦

左眼 割得太高

其實佢有無40歲？年年都見佢出寫真

好想射啲精俾佢。。

我原本都想知佢幾歲
條女真係細細個已經聽佢個名，10幾年前佢已經做緊靚模野，10幾年後都係做靚模野

我都係初中睇過，而家都三張野

35歲都唔洗轉型！屈機！

點解會有mk妹硯秋

35歲先好屌呀傻仔

我明，但係呢條女冇有啲真係廿到尾就已經出女人味，呢條女三十中都成個mk妹咁

35歲都keep得咁好
樣靚身材正

佢40歲未

唔係
三十幾歲樣靚大波係矮咗啲姐 仲想點

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！
請廣傳提醒大家返回主線，感謝！

請幫推POST：

好人一生平安！祝武運昌隆！

圖呢

露三點就話新idea啫
唔露又咪同以前一鳩樣

呢條仆街乜料 啲女咁鍾意痴佢出寫真 唔知洗唔洗俾條仆街屌呢

佢好似有自己生意

我都覺，女人三十

佢以前間公司主力捧陳靜 其他嗰啲叫出過下寫真集同拍過下戲露下波就嫁人嘅嫁人收皮嘅收皮 佢仲有得喺娛樂圈撈已經算唔錯

買rose ma 買埋阿旦

10年前就話hit寫真姐
乜而家仲玩𡃁模咩

想買啵

中二13碎度+4=17

越老越正

肯定有屌啦
就算冇講明 條咸濕仔都一定會開口問啲女可唔可以俾佢屌

佢15歲已經影緊
果時就係咁既樣同波
無報細無整容

俾個咁樣衰嘅人屌有乜感想呢

最尾嗰張好正

對波咁得意
訓低唔識郁

呢幾張顯老

佢點止35 呀大佬
當年我中一二上akzone佢已經20
而家應該差唔多40

细左

四十啦
幾年前見過真人已經勁殘
而家電腦技術真係阿婆都可以PS到變少女